[不服入來辯] 個十號仔補時踢走個波哂時間一定要屌到佢斷腳

補時都差不多完，領先一球踢走個波哂時間一定係有失體育精神，好肉酸，應該要開post屌到佢斷腳死。

睇睇圖條十號仔點踢走個波而唔比對面開波。

比利時狗收皮未

有無人經過呢場之後好憎夏薩特？

條撚樣永遠成唔到大器

明明條友踢里爾仲好地地

樓主自己回自己
睇到好尷尬.....🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

無人敢回

Agger，明明有十幾秒 果十幾秒實入到波

嗰啲人輸好多

你由得佢哋啦

呢d人比人打撚死都唔好怨

祝佢斷腳死全家

？

英超奴隸狗係咁上下
護主心切

班人埋去慶祝又攬又盛 你執返踢走個粒波擺返去中圈都未埋位開波啦